睇射鵰睇到喊左出聲

見到敵人係生死關頭都救佢
顯出大愛包容

金國王爺對一個中原女子愛護有加
足見愛係無分國界
外族都有好人